{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104129",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하연당"
    },
    "text": "餅ケーキ専門店のハヨンダンでは、様々なメニューを提供しています。 クルミパイ1BOX(10個)は35,000ウォンで、蜂蜜ソルギ1号と白ソルギ1号はそれぞれ50,000ウォンです。 黒胡麻1号とブルーベリー1号、カボチャ蒸し餅1号は55,000ウォンで、ティアラ2号は85,000ウォンです。 花束1号は55,000ウォンで、2段ケーキは100,000ウォン、数字ケーキは40,000ウォン、カップケーキ4個は32,000ウォンです。 ご注文の際にカカオトークや携帯メールで送っていただければ、迅速にご回答いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヨンダンではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ハヨンダンでは、クルミパイ、蜂蜜ソルギ、白ソルギ、黒胡麻、ブルーベリー、カボチャ蒸し餅、ティアラ、花束、2段ケーキ、数字ケーキ、カップケーキなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "クルミパイ1BOX(10個)の値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミパイ1BOX(10個)の値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜ソルギ1号と白ソルギ1号の値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜ソルギ1号と白ソルギ1号はそれぞれ50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒胡麻1号とブルーベリー1号、カボチャ蒸し餅1号の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒胡麻1号とブルーベリー1号、カボチャ蒸し餅1号の値段は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティアラ2号の値段はいくらですか？",
            "answer": "ティアラ2号の値段は85,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "花束1号の値段はいくらですか？",
            "answer": "花束1号の値段は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2段ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "2段ケーキの値段は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "数字ケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "数字ケーキの値段は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カップケーキ4個の値段はいくらですか？",
            "answer": "カップケーキ4個の値段は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような方法で注文をすることができますか？",
            "answer": "注文の際は、カカオトークや携帯メールで送っていただければ、迅速にご回答いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 407
    }
}